[月經] iOS集中討論區 (34) 切勿上iOS 11 beta

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon
價已加

第一次1001

iOS 11.1 快將推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗 注意iOS 11開zoom後係app內出home會慢少少

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

[月經] iOS集中討論區 (34) 又話不了 咪又係要 - iPhone X